滙豐跪低原因？

其實大家可以做客觀分析
1. HSBC 唔會自己freeze，最少會問你錢既來緣未得解先freeze or 叫你取消戶口
2. 今次直接freeze 明顯收到金管局要求，但我相信同時要求對方講明原因，因為HSBC 要出信講點解freeze
3. 個人推測HSBC 俾左Deadline差佬，結果對方無証明，因為戶口無人工以外既可疑交易，除非立法會人工係黑錢??
4. 佢地已經用最快速度解封但有口難這咪又俾人民人報批鬥
5. 英國唔會俾HSBC 死因為會令資金鍊斷曬，好多人用HSBC 做緊Financing..包括mortgage. Call loan 大把人要變銀主，仲有好多生意業務

個人推論